當今香港D台式飲品點排?

有好多間未試過,例如一芳,老虎堂果D
最好唔知,只知最差三甲貢榮走唔甩

其實隻隻都咁上下

要睇下咩野似，如果黑糖珍奶就
老虎堂>珍煮丹>賞茶>鹿角巷>幸福堂>一芳>歇腳亭>良辰吉時

你食開屎？

鹿角>圓圓>珍煮丹
其他餵狗

天仁呢

好難飲